日本皇室真子公主下嫁TOEIC 950分帥氣大學同學

▲現年25歲的真子公主宣布婚訊，要嫁給大學同學小室圭。

日本皇室16日傳出喜訊！秋篠宮的25歲長女真子要結婚了，對象是大學同學小室圭，兩人交往5年感情終於修成正果。而她的婚訊曝光後老公立刻被全民熱搜，原來男方大學時代擔任神奈川縣藤澤市觀光大使，當過一整年「海王子」，網友見照直呼「超帥的！」

▲朝日新聞以號外派發真子公主結婚喜訊。

據日本NHK電視台報導，小室圭和真子公主就讀國際基督教大學，5年前因為留學討論會在涉谷的餐廳認識，進而發展成男女朋友，兩人大多在橫濱、東京約會。他2010年擔任「湘南江之島海王子」觀光大使，大學畢業後，現在任職法律事務所，同時就讀一橋大學的研究所，網路還盛傳他多益（TOEIC）分數950分（滿分990分），五官帥氣又有點可愛，網友又驚又喜「海王子我笑了」、「王子跟公主真的結婚了」，同時觀光協會「海王子」網站瞬間塞爆了！

▲小室圭現居橫濱市北區，和真子公主交往5年，網路盛傳多益成績高達950分。

▲小室圭（左一）2010年曾擔任「湘南江之島海王子」，以觀光大使身分協助宣傳活動。

依日本皇室傳統，女性皇族結婚後將會退出皇籍，成為一般平民。真子公主是明仁天皇4個孫兒中首位大婚的孩子，她婚後皇室的女性成員減為13人。

人地selling point明明係海之王子同個樣
黎到香港變左toeic

佳子公主男友呢？

帥氣 ？

馮德倫？

原來日本咁既樣已經係靚仔？